其實fg返工真係唔好太認真

公司d廢中廢老最叻就霸住個位唔升你
你認真幫佢地做, 佢地只係諗住食你個人血饅頭, 等你真係博哂命幫佢解決問題
到你真係有返咁上下經, 幫佢地捱3年可能要promote你既時候
你就會發現佢地個樣變哂, 話你呢樣果樣有問題 到時又有其他fg入行幫佢捱啦仲洗你咩

根本返工就唔使太認真
我黎打份工，收人工
公司班八婆鐘意點就點
我要嘅係準時出糧同收工同放大假

識玩

尤其是audit

做夠年期人工唔升就轉工

態度正確

巴打撈邊行

除非係上司針對
如果唔係同事玩小圈子使鬼理佢
我返黎逗人工又唔係識朋友
返工又唔使吹水
真係杯葛得好嚴重最多唔撈
從來都唔會為同事唔開心
只會為人工同ot唔開心

博哂命幫佢做野 學識哂再走

俾咩人工就俾咩貨

狗也不屌的IT

都好呀 好過文科

文科social science果d真係等死

課多d金能力值提高

啲朋友it一出嚟15～17k
文科仔12 13

返工只係做齒輪，咁認真做齒輪做乜